【教訓肥賓】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

屌你班poba唔開po

Topic無霸氣

幾時加返勝利女神

高普唔是貢樣然波牙

鬼妹幼幼

DELE 廢撚到

好耐冇

準備比肥賓教訓啦on9

好似無加之後就無歐聯踢

仲未出son

今場熱唔敢MMA?

咁都追唔和

阿狗: 汪~~~~~~~~~~ 都冇左好耐

熱狗無乜奶力踢咁

Dele仲廢過細爆

拖慢哂

收起個中堅出son啦

攞波動作仲柒過2b

文屁又想飛腳爆頭

熱狗快手降班啦
一球都入唔到

應該就快插眼

痢狗唔太入肉

快d打交啦屌

Mma未

未trigger

和la.. 咪俾利狗冠

唔敢打

Ali應該呢兩個禮拜屌左好多囡
跑都冇力

仲講打交

影撚住肥普打電話

出son未牙

黎啦黎啦

Agger
打和再各傷2件

艾堅遜呢d盲撚球證吹，熱狗仲唔MMA

同老婆講心事唔得牙?

熱狗中場慢到

咁遲先換韓狗

son 出場入幾粒了

son

1:1

轉4後衛，兩隻中堅仲多空位比猁狗打

利狗

要 cup 了

好波

屌一出son即入

高普苦笑

摩拉好波

1-1最好

好波
和波就過第一關

利狗等多年先

沙拿獨到

和啦

真

KANE 下快開又就係幾靚既

人哋世界級前鋒

點解死都唔用沙基利?

係然佢啦呢球

打和啦 大家都咁好波

猁想學阿狗天外飛仙

一換孫狗即入波

矮

難得一場想熱狗頂住

個長傳同全盛朗尼有得比

頂住啊熱狗

不過拎個下都唔錯

和好喇 咪贏

盧卡斯好似好撚僧愛狗

我哋聽日贏波嘅話就 lead 住佢哋 1 分
不過都係危
熱狗攞返啲士氣

獎門人出動，打和！～

沙拿今年真係好廢

MMA 同我地而家差幾多分話?

禾地贏就上第3了

猁狗谷前
熱狗似 cup 埋

沙拿唔獨應該2:0左，有球自己死推左邊射唔交

和波 大家開心

高我哋 2 分
如果 cup 埋就 4 分

1:1應該有打交睇

沙拿躝得

點都好過利拎分

熱狗又唔急 係猁急姐

mma喇就黎

我個猁狗上盤呀屌

打佢老味啦

應該叫車狗死全家

係

愛狗一上任psg即刻雪左半季

正路呢場都唔會開上盤

係唔用沙基利

cup 埋我哋冇頭四就唔係咁講

搶前四重要好多
利贏最好 又唔代表贏到曼城

岩呀 熱狗呢場唔爆 遲下都爆

-dd

其實佢哋踢多場本身都過唔到曼城
打起熱狗仲大鑊

愛狗正仆街黎

我都係咁覺得, 唔想猁然都係為啖條姐

高普打4前鋒？

我都下左出聲

和波達成
係時候踢傷幾件

424

理性上係利羸最好
但情感上打和啦

反正都唔打派牌中場
有波就掟上去 好正路

唔通巧似雲加咁雪半場咩

打和我地好易柒

FM陣容

TOT

都唔知點解沙基利咁好用都唔用

嘩屌

愛狗對中下遊唔用燒又點解

拳王條垃圾

佢哋 lead 2 分我哋踢少 1 場
我哋之後和一場都收皮

打和2分差距 同1分差距咪一樣 都係一場cup
仲要痢無冠

盧卡斯快到

ALLI 沙拿
兩粒老鼠屎

佢地仲要對鏝

ORIGI 成個 禾比咁

睇完F1返嚟見到係1:1
G持猁打柒MMA

歐霸都未打得掂打歐冠話冇前四就冇錢根本只係藉口黎 唔科水就冇錢買人啦

熱狗未打鏝城呀

咁禾比個樣弱智d

差d又-6入

成日見到啲教練有勁人唔用用啲垃圾就會質疑係咪自己唔識波

點會冇分別
我哋得失球輸緊熱狗

下季買3件
alaba umtiti chinago

想利贏

不了

差1球 熱狗仲要踢鏝城
和係最好 我地cup上去

熱狗對強隊間唔中執到雞呀
我哋夠要作客狼隊愛華頓

熱之後賽程都幾易踢

點會和好呀
緊係打沉熱狗啦
人地爭冠關我地柒事咩

有頭四好緊要呀
你咁講唔洗踢啦

輸都係比人lead 1分架啦
要輸波都係收皮 根本無分別
和左lead 2分又係咁

猁拎到英超你想出公海都難

對愛華頓唔驚啦，只要對面出禾子既話

兩隊都咁黑人憎
打和啦supper

佢哋對阿狗太有信心
聽日和咗紐卡素嘅話就係差呢 1 分

我覺得最緊要清撚左隻走場狗先

有機會一分都唔俾熱狗有咩唔好
反正就算痢贏 鏝下場拎三分都係上返去

就算猁贏都唔覺佢有英超

點會呀 lead 1 分同 2 季尾好大分別架

和波 禾地然哂 就一定第三啦 京咩
最緊要猁無英超

好撚在有VVD 頂住

傻閪施素高

咪係 睇左咁多年 次次緊要關頭就柒架啦

嘩屌 敗家到

熱狗差啲贏埋

vvd 一個守兩個

打飛機

死熱狗打晒飛機

沙拿咁慢嘅

點會想痢拎冠
當年so9單野其一
費明奴份contract其二
仲要班猁撚成日覺得高人一等
明明呢幾年先踢返歐聯
就話唔想隊波淪落到阿狗咁
阿近年都拎過FA Cup
猁拎左咩

真係好撚抵

收皮啦 now 洗唔洗j 到咁

真係世一中堅

傾支點勁到

寄望人地柒 而唔係自己拎多啲分 冇料出到去都只會係16強收皮

曼城踢少 1 場
呢場有咩所謂
除非你覺得曼城贏唔到熱刺
咁熱刺呢場更加要輸

歐聯亞軍

拉走獌熱係首要
鏝猁真係wfc

要7 熱狗輸我地都會7架啦
第一年睇阿仙奴咩

SSK正常D入撚左啦...

施素高搞笑

龍都唔中都幾過份

on9 我想死敵輸波有咩問題
你咁講人哋場場都唔關我哋事啦

施素高係咁等位俾泡狗

拳王差少少

兩邊都冇問題
有咩好嘈

點解熱作客利都咁多空位踢波

支持達sir拎英超
支持牙犬拎第3加r霸

笑撚死

熱狗啲黑鬼

雲迪克遮晒就係由你射

把握力同阿狗一樣

今年達仔第嘅場次曼城輸哂

其實rose唔差

2隊都死敵
熱狗之後仲有鏝城會仆直 仲有5場不勝
猁就得返軌
咁想2隊一齊失分都好正常姐

你睇下班猁幾勤力回防隻右閘行行企企咁

放射啦weak foot
becker又有封

屌你牙 25到
齊齊撐我達sir

高普成日贏一粒就縮

打交未呀屌

廢過西

仲幫手封咗少少右邊
等艾利臣易撲啲

講到隊波好似佢教咁

韓狗真係好勁其實

猁踢多曼城一場驚咩

origi踢邊⋯⋯兩隻翼入中間cls

2-1 熱老鳥

熱狗

OWN GOAL

own goal

熱狗笑撚死

On99

OG

goal!!!

又要禾講……
而家哥狗都係達sir既傀儡牙

又絕殺

利狗-6足球屌

哥狗話達子俾好多意見佢牙

問題係跟住柒都好
熱都多我地一分
如果係lead住黎柒，又如何
何況我地雖然打晒big5，但你肯定之後贏硬？
前四對手有得失分緊係想佢失多d la

屌你老味 又豬錢比狗會

有運到

又神秘力量

熱狗真係好柒...

真係有d冠軍相

og

燈

今年得一場係阿迪達帶
就係歐聯輸俾 lyon

假波

又係閘出波入

屌你老母狗屎運好到

屌

有歐聯起碼賺多兩三千萬
條契弟正常都會放多一千萬買人
雖然少 不過一定better than nothing
而且一隊波成日冇歐聯打好易沉
Btw 熱狗死全家

屌你老味 又豬錢 熱狗無撚用

咁熱狗都踢多我地一場 驚咩
鏝都會失分啦
你想爭熱失曬無問題
咁其他人想2隊和一齊收皮都一樣姐

抵撚死 咁多機會都唔入

好撚嬲
第一關就斷

下次買咩post出黎，比手足然下錢都好呀

柒頭熱

當年我哋絕殺李斯特城我都以為我哋有冠軍相

和豬都ok
是但都有得笑

施素高唔入 拳王唔入
咁樣絕殺

之後到阿狗柒

就算痢失英超 阿狗入唔到頭四有咩用

佢d意見連水晶宮都贏唔到
唔係反佢，不過係真係有料既就出去教d成績黎睇下先啦
亨利夠世界盃季軍隊助教啦

雲加

買左和波牙屌
第一關就斷左
熱狗垃撚圾

熱狗又bottled

踢波係咁

你覺得曼城之後失分機會高啲定阿狗失分機會高啲呀
而家熱狗直接影響我哋呀
利狗關我哋撚事咩

阿狗要頭4係靠自己
熱狗猁一齊失對阿狗都係有利

真係有，不過自己輸返曬出黎

好心你啦 身為阿狗都買熱

拉埋落黎泥漿啦屌

二三千萬買番ox半隻腳？一直咁run落去先大禍害

個陣阿狗po打哂j

就係唔想睇猁迷串柒柒

禾買和波牙
撚會買熱贏

人地點都好
我地無頭四就含撚

頂波有冇越位？

奧歷治髮型同跑姿都成個2&b咁

對肥賓贏就上第3架啦

2&b 勁好多

得返1分鐘，熱狗仲唔MMA

冇歐聯你有錢都買唔到人啦
定係你係啲濕鳩焦土撚

猁失分有乜利

熱狗真係抵撚死
施素高條撚樣

純粹唔想利狗串過馬撚

世界第一中堅

字裡行間睇得出怨氣

以為你買熱盤
和都唔應該買啦 呢啲賤種係要豬

比我係肥普既話
ssk成季唔洗踢

英超big4依然有隊無英超 有隊無歐聯

6c最叻砌生豬肉

龍都唔中

20 30m講到咁少佢自己攞出黎啦
拖仔25m papa 15m炸

Vvd放ssk去都係好屈
一比son就奶西

咪係 根本熱豬先對我地最好

個球完全唔關VVD事
係SSK垃圾

和波有4倍
同埋兩隊都失分先係禾想要
而家molamola
就算其他贏哂都矛用
嬲 訓

贏唔到完場前都殺番幾件先啦
屌你老味垃圾熱狗無撚用

冇人用啦

龍都唔撚中喎清
你條根斷左都射得好過佢啦

掉個波去自己後場

界外球掉去後場

今年熱狗啲mma好似回左塘
49000勁啲

訓啦柒頭

同贊仔唔扔比中堅賓反擊有得比一扔後即吹雞完場

Agger
次次串77
最撚嬲係蘇9單野佢地仆街完
費明奴個buyout clause剩係exclude阿狗 連獌都簽得

熱狗有rose呢個on9仔

vvd 一封二 教材式防守 都唔關事
搵我廠事撚但一個中堅都含左撚啦

係
但依下都要讚vvd
封傳比son條路封得好好

32場79分⋯⋯

今場真係輸黑鬼冇腦

半場好波就水左熱狗買

成班25 聽晚又要再度下波

隨時出腳紅牌十二碼了

如果果球係走場狗

走場狗應該直接企定舉手

應該剷撚死左施素高

睇得愈耐就愈廢 睇唔到咁年年16強出局有咩好處 只係覺得隊波歐霸浸下至少有爭冠嘅心

準備好騎住柒頭熱

走場會衝去落腳12m/衝埋ssk到son輕鬆單刀

vvd 明明以前喺修咸頓都係高大 + 硬掙 + 唔慢
而家變咗用波又有重要路數好好
去皇馬應該係遲早嘅事

原來下場贏波就做三弟了

冇歐聯踢邊個會黎
幻幻都唔留啦咁落去

剷中空氣扮傷走場

但SSK比哂位佢射都咁柒
我覺得SSK責任大好撚多
其實佢CUP完都對住個龍

走場狗呢球送埋全餐比人啦

笑死

睇live諗住熱狗有機
2對1咁都比vvd封撚到

呢樣真

通常呢d時候就會輸波

過去兩年都冇頭四啦隊波咪仲頹過以前
我哋再入唔返頭四就會變咗慣性 = 以前嘅熱刺 / 利物浦

愛狗又扮野屌

細梅屌你老母35m vvd 70m
你老母買到人地半個身 防守技術人地1成都唔知無

幾錢先買到

燒

決心唔夠
一路想等vvd標波之後傳比son
點知拖到最後都唔標

斬開vvd 一半都勁過細梅

你攞細梅比嘅話我諗隨時懦夫雲呢啲都好過佢

痴線3-6名 61 61 60 60爭前四好似未試過咁緊湊

st totteringham's day 又有希望

而家細梅 15m VVD 150m 就差唔多

愛狗: 我鐘意幾時雪你就雪你 吹咩

過咗聽晩就 63 61 61 60

施素高埋門 我都諗應該都係無架啦
比我係後衛都會放施素高射

奪冠都好撚好睇

今年都唔知係懸殊定差唔多
頭兩隊大幅贏分贏入球
之後四隊1分上落

可能要最後一輪先慶祝到

差唔多啦
我估細梅賣應該都係 15-20M 頂盡

熱

又去皇馬
世三又去皇馬
大力神又去皇馬
傾又去皇馬
VVD又去皇馬

我地贏埋第3啦

好彩係SSK
係KANE + SON
入左9成, 1成係個龍救到

呢個時候多數會和波

比第個射應該會入
施素高條垃圾

而家熱刺好似行緊我地以前條路

Vvd我諗真係睇痢比到乜佢
如果有希望可能唔會走

似啦
起球場

咁不嬲呢個世界頂尖球員隨後都係去皇馬巴塞
皇馬 ramos 老
巴塞睇嚟會入埋 de ligt

咪燈

61 61 60 60

VVD呢D 側身mark人好難學
呢幾次踢大場都想咁mark人, 但會自己變番面對面mark

重有普巴同迪基亞

細梅負資產喎 50m+細梅換utt 巴塞要50m算

法蘭克福 華拉度列都過到關
係熱狗唔生性
仲係未贏到狗會 前後輸左幾皮野 好嬲
唔信賭唔贏狗會
聽晚買牙犬讓球和
小勝一球好喇 訓

唔知真係以為皇馬每場可以出多過11個
買咁多人根本出唔晒

vvd唔會放啦
猁呢幾年歐聯唔差 又重心
其他3個
世三半隻腳去左皇馬
大力神係睇皇馬要唔要
Kane就睇下走唔走到

Salah狗再係咁上腦浪射
唔知幾時會奶野

大戰90分鐘own goal呢d真係....

就算喺猁攞到英超
蝗疤兩隊一開聲好難唔心郁
hazard 喺車仔英超歐聯都攞晒啦
咪又係年年叫春想踢皇馬

比狗會不如益手足

和波其實都第3

Welcome

燈死阿仙奴

歐聯冇佢份

夏神邊有歐聯

26 歲嘅前世界盃冠軍隊成員 + 英超青訓
我覺得 15M 一定有嘅

隊波係掂嘅自己會拎夠分入前4 冇料咪又係16強出局 打多幾場10比2就唔頹咩

我地而家咩形勢？

你作為阿狗買熱狗已經係錯

希望聽日阿狗大勝輸撚死條假阿

丹比利之前夠搵羊同佢老豆食生日飯啦

wc佢16強之後有出過?

61 61 61 60
贏唔到都騎撚住柒頭熱

季前都冇人估到阿仙奴可以第三名完季，某某某新領隊有料到

佢同 laca friend 子嚟

好似無咩新幻幻
以前魔笛+bale黃金一代
之後賣曬就沉
然後一字排開 沉多幾年
到依家又好返少少 準備又沉
其實熱狗應該最驚教頭走就真

以前:

現在

邊個仲敢反愛sir

聽日輸就排第5啦

可惜降班隊confirm曬

最衰死車狗

當年都夠啦
26 歲仲有得踢幾耐
講真佢唔夠班踢 big six 姐
西甲/ 英超 / 德甲中游佢綽綽有餘

Stay

邊有球迷唔想自己隊波入到前四咁 on9 架

禾買熱狗和波都假牙
猁犬熱狗禾都憎牙
愛狗然一球好收手喇

卡叔技術流 豬腦靚仔依家果d又黑又廢

打少一場 落後第3-4名1分 得失球同熱狗平手 但入波多d

可唔可以每年打 19000 loan 兩場踢

唔係 我意思佢羸wc個年 好似出完一場之後幾場去到決賽都冇出? 唔太記得

死撚左佢啦臭閪熱

贏 / 和都上第三

冇人話唔想 只係話次次寄望人地失分不切實際

好撚多假阿真熱

季初都幾唔錯嘅
愛狗似幫到佢起機，不過之後唔好彩傷咗

Kane復出熱狗反而輸多左

季尾復出吧

抵死啦成隊下年踢歐霸啦

真。間諜

好似之後有踢過閘
不過華西果陣佢真係算好 J

早兩年學人寸老野 岩啦新狗竇終於落成，慢慢捱啦傻閪

前四穩陣了

名就唔開喇

又jer

過埋狼隊個場先講

對紐唔贏就好危

靚仔無本心呀...

希望冇歐聯 eriksen 帶頭走之後星散

WWWWWWWW完季

俾佢地黑咗場1-1唔抵，否則佢地已經5連敗

宜家入返歐聯喇咩唔講以為你係先知
點呀20m 30m係咪你嘔出黎呀

84分奪冠

睇唔到冇前四的理由

呢到班假牙早排仲j熱狗j到上哂腦 又話人地點點點好
真牙點會j佢地啲人牙

咁樂觀牙
牙犬傳統 人柒自己也柒

出返細爆你就睇到了

我估之後得 2 場失分空間

要J都唔會J熱狗又唔係要學拳

我預狼隊個場輸，但正路其他係要贏哂

又提老嘢啲光輝史

痢車
鏝熱
獌車

聽晚冇拖出細爆你就睇到了

覺得細爆有啲似2&b有一季俾爺爺無啦啦雪咗半季咁，明明上半季好多機會踢，下半季長坐

睇下換左教練會唔會都係崩盤

車似最無機前4
其次熱

如果淨低嘅強強對碰結果都對我哋有利就唔止兩場空間咁少嘅

自信is假阿

狼隊真心難踢
仲要作客
對紐一定要三分

獌其實呢幾場都係岩岩好
其實近況最好係我地

JJ人生污點

拖肥個勢都唔差

阿狗最忌_______

點樣可以柒到咁

呢d 日子最好節目就係入d 熱狗專區睇佢地賴地硬

係咪唔記得國際賽期/long break之後返黎走哂樣都係我地既光榮傳統黎

19000 似騎狗屎連有前四
連猁都贏唔到佢地
得一隊贏到

拖肥就算啦 我驚狼隊同屈福特多

我覺得前四起碼有得踢下，搵多個錢都好呀

其實如果換左教練都係咁 咁真係要大清洗

屈仔琴晚壓住 19000 打
20 射

上年老野領先1:0屈仔
訓著左訓醒睇賽果比人反杯

拖肥買成班前場返黎 但唔識執個陣
屈福特真係黑馬黎 今年雖然剩係主場殺左熱狗 但其他都表現唔差

棄用禾仔又贏

坦白講季尾真係打中遊波好過護級隊 啲護級隊唔係人咁品 反而風流波可能容易應付啲 好擔心係最後嗰場作客般尼先反船

追返上個post尾，不如襯火打劫鈀 mbappe

dllm

唔知今日會長會唔會出post

睇賽程近況 今年護級應該唔會到最尾個場
到時般尼應該都係風流波

卡迪夫城
33 33 33 28

28分仲要未打雙曼同猁
死撚硬

哈迪斯同富咸
今年護級最唔好睇

最後大發神威食錯藥3場9分
咁我地可幾襯火打劫埋kdb, pogba, mane

想打劫vvd pogba kante kdb Robertson sane

係劫就劫哥狗 蘇狗 同高狗返黎做助教啦
我阿有細爆同iwobi 邊有位放咩kdb pogba mane

直接打劫鏝個油王返黎啦

會長過左檔咩？

富咸降班，應該都有d荀貨可以執下

記得好似睇過佢啲post

肯定1個

張伯斯

星期一死全家

獌轟拎3分 想針了

唔想番工

Kitxxxx肥佬

要返工

橙

唉 又到星期一

肥佬有冇特價

我廠今晚做3弟啦

季尾有掛

之前係果到＄3xx買左件黑粉

半夜波多數西

轟仔球越位波 全靠豬蛇飛身遮線 同旁證on99

tot

仲有金章安 以後開完角球企正係旁立證前面

阻到旁證應該無心既

內房gogogo

Milik 勁到

每次出超技術就揾個球員做單擋
遮住球證
其實個旁證柒
明知開波都唔企側啲

napoli 真係好攻得
意甲平均每場13次起腳

-6

今朝番工又要聽班利狗仔串柒柒

星期一唔想做野了

就算無雲加，阿仙奴仍然係我心目中唯一

一年一度

贏得咁柒 咪衝出黎威啦

屌那星 拖舟守龍

唔知後備龍同25高有咩諗法

完美體現父幹重要性

施丹個仔

昇龍拳咩

避波

咁廢仲要正選
後備果2個都唔知講咩好

手足們我起身了

PO返上FB啦

乜都唔洗講
人地有嗲嗲照住

好波不如好嗲嗲

鍠聯賽係咪無野爭？

9場追12分
算唔算有野爭

冇野爭用淨底既聯賽黎教仔

打龍驚波打咩位都唔應該驚波啦

張gif應該幾耐下

而家就算拖舟用賓周馬守龍個會長都奈佢唔何, 拖舟呢個時候接班跟本想點玩都得, 正宗風流波

一次好嘅防守，同一個入波一樣咁重要！利物浦喺英超主場2比1絕殺熱刺，中堅華基爾雲迪積克(VVD)就表演一次極精彩嘅防守，當時85分鐘仲係1比1嗰陣，熱刺有個2對1反擊機會，結果畀VVD一次英超史上最強防守演出成功瓦解！

英超史上最強防守

烏迪迪同艾拿巴都傾好左

有VVD禾地J得仲勁牙

我地有馬伕

咁又真
佢選擇封7son 企位遮線焗條力架藍天射球真係超勁喎

同細爆拎住個波同奧巴打反擊一樣
弱智都知點守

好基本姐

換轉垃圾贊同走場狗會點?

波都搶埋策動反擊入多粒

走場狗一定訓低先

我地leno save落黎再打個快攻

施素高自己on9姐，射左右是但一邊已經有

Vvd個決係好正路

佢一開頭肯爆落去都得啦
係要諗住傳俾son

自己都知自己唔識射

Son 條on9交叉走既話呢球要有喇

調返轉既係SON帶波既話，VVD應該一早拍左埋去

咁防中腳都無計既

呢個真 死痢狗咁都有得j

今晚中場會點出 細爆加埃及？

VVD呢d關鍵位既決定同執行就真係見到個級數

但當然未去到咩歷史級防守咁誇張

如果咁都叫基本我地班後防真係垃圾黎

的確係垃圾

yes

想自動棄權？

今晚細梅就比rondon強姦 高下立見

王睿>>>>細梅

唔好出走場狗

不嬲垃圾-.-

垃圾都不如

王睿輕鬆12碼

法比奧都勁撚過佢啦

識入禁區外抽射就得啦屌

劉鑾雄就逃犯條例修訂申請司法覆核

抵啦，仲有羅傑承

程序正義呀羅狗 快d報到啦

依家隊飛馬咁撚樣，真係不如執柒左佢算

四月中開始連續幾場英超大戰
14/4, 20/4, 24/4, 28/4都有
過完呢四日之後，前四戰況應該會明朗好多

我地狂失分咪可以唔明朗囉

我地狂失分先明朗好多呀

唔會啦 BIG5互對總會有失分
我地KEEP住失分先唔明朗呀

講真抄登都幾有自己風格
但係user真係低汁少少

講緊自己?

起碼有自己input先，林狗正式free rider又當你狗咁撚

咁話我手足

佢點止低汁少少

咩ec牙

反雲狗最低汁

三毛狗禾當你手足你當禾係乜

牙joe最唔好嘅係不思進取、唔理user意見
啲人走嚟連登，佢先開始改變，肯整新app、唔再亂block人

人都走晒，緊係唔再block

以前官方app又廢，網頁又廢，成日熜登，forum1-15分流完全冇用，個網又落後應該要重寫，app靠第三方但成日一郁少少野就全世界用唔到

新App好似係連登開左1年之後先有，個網直頭2年幾後先重寫

成日熄燈

簡單一句
抵撚死

以前要記住邊個forum會快

好撚on9

8幾好用

大家覺得辛特路斯勁
定係梅斯達菲勁？

之後加左會員專用既11至10幾，但其實都係好慢

高登都有人搞過分家，搞左個膠登出黎，但搞唔成，牙joe先覺得連登都係好快死，d人會死死地氣返返高登，不過低估左手機既重要性，一開高登官方app Vs HKG+, 後者贏10條街

辛射路斯係未比巴哥sm之前都好似ok穩陣

係得呢度D人最低汁

本身plus仔個app好超班，佢仲on99走去ban人，諗住焗人用個垃圾官方app 抵啦垃圾

forum十幾好似非會員都用到
以前我冇舊登ac，喺google search嘅po好多時都係forum15，都照入到去睇

以前高登d po高汁好多

本身iHKG同i2HKG已經超晒班，仲有得app內睇pm同覆pm，+仔個app UI好似IHKG

係得官方先出埋d廢app果時全部iOS User過檔連登，高登就半收皮

後知後覺既垃圾

根本好多人都用手機上高登
個app方便先係最重要
偏偏牙joe仲以為喺以前冇智能手機嘅年代，個個都係毒L喺屋企上

咁呢個真，好多野學到，又有高質改圖

連登有d會然假膠扮五毛，都分唔清楚係真五毛定假膠了

垃圾joe
佢個app垃圾到仆街
成鳩日死app
Load野又慢

永遠用14

徐三好d改圖幾正

個陣個官方app好撚好笑，網頁版塞車佢都會跟住一齊熄登咁有撚用咩

六日狗

ban咗了

三好之前仲有d勁人，果d真係痴撚線

依家連登改圖post有好多人出黎獻醜

改走個網球呢個改圖經典post
我成日同人分享

係，成鳩日熜登，電腦上高登，成個forum要用firefox addon先user friendly d

無人玩燦神

供款熊貓同lw99

供款熊貓

我永遠用3

無記錯用開8

見到排燈膽就燥

呢兩個真係痴線果個年代ps冇依家咁易用

Me用11

仲有以前波台堆改歌
真心高汁

阿記出到cd未

痴線尋日熱狗球own goal 柒到

感覺連登多好多五毛
唔明點解 女人係雞 成功必父幹 刷首抽 果堆野可以變到個個po都有人講
剩係用呢種方法都夠分化社會

飛機陳

如果有日連登好似東德倒台後重閞五毛名單, 應該會好震撼

1. 返六日唔撚易

雲加很清楚輸波邊個責任

上網真係唔好咁認真
不過呢啲風氣真係要改 好多細路信以為真就仆街了

但謝雲奴又衝力射門

弊在連登真係好多細路

以前高登無咁撚濕鳩

球場上如沒有法明尼 打碌撚

女人係雞呢個真係事實黎

以前係波台係大是大非面前屌柒五毛，依家就波台走去假膠扮五毛比人屌柒

咁快捉到個細路

一線龍黎講洛里斯d膠多得好過分 琴日個球咁樣拍入聿間就算唔輸og都好易比人執雞

好多仲未識諗既人或者明白中共係仆街
但係要佢地分辨社會問題就隨波逐流咁

3個都有bookmark

無聊野玩下膠其實幾好玩
大事大非玩膠就on9啦

拿狗

我敢講如果域子依家先係連登出現，一定變撚左真五毛

其實波台好多9upper都係

不過老實講
可能好多人都會覺得中共係仆街
但係如果要佢地Justify呢樣野恐怕都唔係話有好多理據

我覺得宜家班五毛都唔需要搞政治野
剩係分化社會搞到香港人自己人打自己人都夠做

連登太多假膠
變咗係講真心嘢要加密，如果唔係冇人知係認真講
但最慘係有堆細路(呢堆人個年紀仲越嚟越細)冇ac上嚟做cd rom，佢哋真心以為班假膠係真心

讀過下歷史都知 中共咩料啦

SEND你條女IG俾我試下咪知囉

你有女先算

最慘有班cd rom仲係小學生呢
影響咗佢哋嘅思想

肯定有人收錢帶風向 炒話題
然後就一堆傻仔跟住講以為好撚型

嗰班可能連廣東話都未識講

連登好多無營養po
其實都上到悶

講真全世界冇邊個政權唔係仆街唔係自私

係呀最風趣係你兩個啦
話親全部女人都係雞嗰啲記住今晚返去同自己老母呀婆講佢地係雞呀 唔講正契弟
滿口歪理都覺得自己好有道理就係你地呢啲人

都係9up吓，睇吓錶post同投資post

連登太多正負皮風氣
個個都比正負皮撚就
無人覆po

邊個系列？

唔夠你風趣...
都係唔講了 廢事自爆

世上所有共產黨都是咁，唔好誤會

你女神幫我含

冗員時段都推到咁多頁

咩色，我問下啊妹有冇

使撚同佢咁認真咩 ON9仔黎

阿po全部手足都係冗員

無野做

大陸囝
成日講兩講就嬲

個個winner唔洗做

驚自爆

How much?

我見佢認真 我先認真

啱啱起身

女人唔係雞唔通男人先係雞咩
佢真係ON99

MK搵食搵到入97po

乎刀認真
屌曬你地老母牙

唔好話我偏激，我話你地知香港9成9既女人有個價，難聽講句，我出得起錢真係要屌你老母，你老豆都會笑住同我講歡迎光臨

又多件50路

搵緊人幫你反包皮啊豬仔

其實係每個人都有個價

又撻身家

見你靚子都唔收你錢啦
咩叫有個價

大陸狗細蚊仔黎未見過世面
你地唔好撚佢啦

我都想幫你含...

我好撚窮

買daytona刀買排

唔好話香港人 其實全世界絕大部份人都有個價
出得起錢 就得

岩啊，有個貓女級既狐臭豬閪比夠30000億美金我，你估我唔訓低？

我一千萬美金夠了

領展點睇？

細路仔唔識世界

@ ching dog

返工咪又係賣時間賣身比人

一千萬港紙都訓了

係香港生活好似睇緊intime咁

升到咁高先買 準備執/蝕幾多%走人呀?

一千萬hkd真心唔夠

我唔收錢

入@$70

放一半囉

做生意囉

唔好撚問埋啲廢鳩話啦，
老母係咪女人？

女人係雞呀
成班細蚊仔

我睇緊過百喎清，你咪撚燈喎

滿口歪理就係你d咁既人

當你5皮月入，唔食唔用都要返200個月先有10M，要做16年

Ching你好有錢？

咁唔止5皮呢

M=萬

當你有5皮月入仲淨儲，真係抵你做足16年

女人係雞
雲加的愛才是真的

拎緊綜援，住緊水泉澳村

many c9 there

MK子平時都係咁樣搵女牙

ching巧rich，想gun u搵食

只係識屌西既二世祖

收皮啦五短，成日jer我

18碎full pay買樓

屌你老母今晚踢3點 點睇啊

放u同ks d相架

Me係醫院睇

咁男人係雞囉

要返工，不了

傷津630保重

祝你睇到阿狗拎英超就出得返黎啦

路狗玩開CI 對佢黎講男人先係G

唔好玩啦

我好刻薄架

8連勝84分戲劇性奪冠

沽貨賺錢永遠唔會輸

我屌你牙

要求唔高，朝十晚六返五日唔OT 60K 可以了

人生然家

我公司除咗我之外冇人高過20k

你趁死淋我日日燒60 億比你，deal?

原來你高人工過我

食天穴食得咁開心

Rich撚

好無食
出院想同頭女去食

一人之下

炒4,5個人請ME 生產力之鬼就可以了
利申: 帶switch返工

又問
你又想俾人撚下

ME 16K HKD/ MONTH

買勞要排

香港大把人有錢

普狗日日準時走人
臨走叫班靚比心機

排ad啦
之前識人買有折

矛可能

我記得13/14年你刀係咁講

幾好食
海鮮刺生併盤同海膽刺生必食

排緊，唔識人

禾頭女唔撚食魚既刺身

清認錯人了
之前我講9K 架喎

食日本野唔食刺身去黎把撚?

我食

食條女個臭鮑啦

俾機會佢地學野咋
樣樣都我做曬佢地邊上到位牙

同頭女都係食元氣算

簡單，分手啦

都有唔刺生既
果日仲食左D 串燒、甲羅燒飯、同炸物咁，都OK
不過刺生最好食囉

上次普狗同ks張相影得幾好

屌你偷影

呢度我淨係認得你,OG同ryo

2xk/m

原來仲有一group阿狗

今個月要加個0

咁應該是OG，HE 16K USD/month

關禾咩事

廿幾萬個月

阿狗真係個個winner............

U年薪過百粒

過百粒糖?

鑽

唔是個個月既

我用左幾年時間矛得同大家9up

打賞曬女主播了

年幾時間就200k 以上

搞咩黎

月入8000買林寶堅尼

邊位

矛人識我

重新開始吧

神射手藍斯

補習社

補習天王

原來大家都記得

仲以為矛人識講左真野

想gun u find eat

又一個然家系列..

針了，bye

返工

針了

一舉升至名PO金字塔最頂端

MK子假到

一返去就見到稅單

大家都被U 撚到針左了

WHO IS MK子

某屌女二世祖

包皮話MK子過左97PO搵食
我去97PO搵唔到MK子D PO喎

JOHN

手足check check對眼好D

97巴絲吹水台之熱烈恭賀畢業生U0（74）

Like U

入去R水吹先

ME 公屋打工仔

OK JOHN

入面好似好多女

京俾KASIN MON PO，刀系不了

廢柴

婆奴

send pm俾k6問佢睇開邊個

斷左小小 未斷晒

名節保身

自己介斷自己條筋真係siu4

好多97妹G好想食

diu 開頭以為縫完針走得 點g咁大鑊

傻閪

唔侵阿叔

唔g戒到筋位

咁你都介得好深下

兩大阿PO MK爭女食

食埋同一條肥婆

diu

窄路相逢

唔覺

你調轉左
佢搵食撞到我

有件喵乜春同DOGXX?
應該真係女黎 其他就係一埋ON9仔

成班9公爭兩條女食

Send個pm比kasin報串

紅字就女
咁小妹都係女啦

偽毒禍廠

好揾唔揾係連登揾食

吊你牙

佢地食女老手

感覺到架嘛
抵你一世無女

想問點感覺
真毒唔sick呢D野

關你撚事咩
留個言都唔敢就躝啦

想學下cow 囡

學左都無用啦
留個言都留唔到

呢個最神
三好算撚數

禾刀系囡囡黎

97妹

20碎出頭

財政司司長陳茂波於今日宣讀2019/20年度的財政預算案，他出席記者會時提到，18/19年度財政預算案的補漏措施「關愛共享計劃」所派發的4,000元，市民最早可於4月1日起陸續收到。

真心正
大學援交

sick 5 sick skr sin

sick give them $$ is ok

查蛇日日有得屌，好正

三毛教畜

性愛換A

學生妹

查蛇: 你份MID TERM 肥左喎，你咁樣會畢唔到業
短裙學生妹: 阿蛇俾次機會丫
查蛇: 機會呢...就唔係人俾既，係要自己爭取
短裙學生妹: 求下你幫幫我
查蛇: 見你咁有誠意，入房慢慢傾

三毛

以前咁瘦既

教畜

你當我是個淫賤光頭副校咩

你邊係光頭
你起碼有三條頭毛

JK三毛淫行教師 大學編

cls

受不了

收工了 要聽日先可以同d妹G傾計了

乜水黎

發明星夢既傻西
波台班假膠係咁撐tl
搞左生日會又無人去

今年dse中文易到傻00後幸福到

學生妹不是我能享用的

讀到大學又話易
唔好去死

佢呢d歪理當真理既風趣柒頭唔使理啦

唔洗考AL既人90後幸福到

CE拔尖嘅人幸福到

唔洗上京考科舉既近代人幸福到

話親今年dse中文易到傻啲記住今晚返去同所有DSE雞呀 唔講正契弟

點牙

係啦最風趣係你啦

唔好再撚大6子了

一出世唔洗耕田嘅人幸福到

可以呃學資讀書嘅人幸福到

月薪6皮都要蝦我呢啲N無人士= =

CLS

讀完咁多書做廢物果下先慘
又話驚自爆又話咩歪理風趣真係on99

佢地老尾，ME16K 月入中位數都到唔到

你夠話賣熱狗case就係熱狗啦
買中資股又唔算5毛

咁又要討論埋你收大陸jo算唔算5毛狗了

Round4

廢得過你 匿名上網就大大聲話全部女人都係雞
現實生活唔夠膽講出嚟嘅野就唔好懶型係網上講啦 縮頭烏龜

唔反愛狗了

呢位手足真係風趣

明明一樣就唔好爭喇

用你個邏輯大家都係5毛牙

all hk is 0.5

4月1之ar po搞笑大賽

全部手足都係垃圾

祖國萬碎

阿熱一家親

阿仙奴

屌笑撚死

路狗有矛波料

艾美利讚揚肥賓：參考對象

【體育】阿仙奴將於周一主場迎戰紐卡素，領隊艾美利賽前向對方主帥賓尼迪斯送高帽，稱讚對方勇敢，是他在英格蘭足球界的「參考對象」。

兩位西班牙籍領隊艾美利（Unai Emery）和賓尼迪斯（Rafael Benitez）最近在英超的表現再次受到讚揚，艾美利帶領阿仙奴取得英超主場第10勝，平了前帥雲加於1997/98年球季首次執教全季的紀錄；而另一邊廂，賓尼迪斯即使在球隊不穩定情況下，仍帶領紐卡素回到接近安全區。

與首季執教英超的艾美利相比，賓尼迪斯已經證明他的成功，其中包括2004年起執教了利物浦長達6年，令人印象深刻。艾美利說，「我非常尊重他，因為他是一位非常優秀的教練，擁有豐富的經驗和很多冠軍。」

艾美利補充，「在英格蘭，他比我更有經驗。對我來說，作為教練，他的工作和他的勇氣，都是一個很好的參考對象。」

阿仙奴VS紐卡素
Now621台02/04 03:00直播

圖片來源 : ©AFP

買1舊挑狗會機

又送錢比馬會

錢鍾書都話易大陸子

好偏門咁

老婆中過波未其實

未
次次都斷2 3關

佢賭波當課比主播

你識條鐵牙
呢啲波先有機會然錢牙
中左唔駛多謝我

屌牙，幾時dse改到有範文嫁

有得溫啊豬啊狗都攞4啦

一個唔覺意比禾中到就笑柒你地
唔gun禾牙拿

(笑)

你老婆今晚又話黎我度

屌你老味
今晚唔好後悔唔gun我

我真係唔撚識亦無錢賭

小學生都寫得出圍城啦

今晚變3弟

小勝2:1 變3弟

我有本談藝錄未睇

你老婆醒，轉左gun禾

係就大炒7-3啦

7-6 la

管錐編先係錢生學問精要所在

Lm wait bin

呢本買都唔敢買知自己唔會明

吹牙

Tvb都播倚天屠龍記

忙完啦

讀書冇用bob叔tip中題

好撚攰

一年一度會長示愛日

好眼訓

稅多過100k 既話禾刀想針

然家太多

今晚牙蘭又要失波了

好尾g

似你

阿po 入場資格：年薪百萬/資產10m

I'm out

以前我比人地當狗咁點你地唔知姐

勁到...

阿po = 人生然家集中營

屌下次喺po名加返啦

下個po 開始然家認證
每個user po 返自己糧單/稅單/戶口結餘 etc...

大家集氣幫禾然狗會

Arsenal have reached a verbal agreement with Ituano forward Gabriel Martinelli & will pay £5m for the 17-year-old, with the move to be made official in the next few weeks after he obtains an Italian passport to avoid work permit issues. [Yahoo Brazil] #afc

Jenkinson: “Of course, I’d love to be playing more regularly, but for someone who has not played as much as I’d have liked, the fact I’m sitting here, saying how much I’ve enjoyed playing under this manager & his coaching staff, says a lot about the management.” #afc

Carl Jenkinson: “I’m naturally a fighter. I don’t give up on things easily - if ever. I’m resilient. I’ve had to be that at certain times this season. I love the football club & also I know what I’m capable of. I feel I have the ability & quality to play at the top, at Arsenal.”

講起就嬲

上個月輸左二萬幾

愚人節笑話

完約都夠退休了

Urich5pala

Bellerin vs Maitland-Niles season comparison

牙叔仲勁過比比狗

5反了

辣殺

防守數字勁咁多

又3點西波 點睇

weak

照睇

之前元旦 情人節都輸波
今日愚人節應該又出事

On this day in 2018: Pierre-Emerick Aubameyang, on a hat-trick, gave Alexandre Lacazette a last minute penalty so the Frenchman could score just his second goal in 14 games as Arsenal beat Stoke 3-0 at the Emirates. #afc

乜撚野人生5**

今晚有波睇都24

mo22

訓陣先睇所以暫時24

100%的波see黎做what~

咁似波台啲Ching

思覺老師feel

問下老婆先

有矛得平

齊碼

2手都平手到

passing accuracy

可惜唔係黑色
黑色擺多廿年實有賺
strong hold啦

3點波
然硬的波唔使睇

屌以前中學老師

窮撚未買過名牌袋唔知價

咁撚抵

黑色而家都賺

好似有啲款係限量

聽聞二手先值錢 平手真心抵

你個咩frd黎要你自己食番？

呢句真

可能個fd 色盲 睇錯唔計入你數

Unai Emery on finding the right formation: “I used the information from the last two years [under Wenger]. This team played with a three, with a four [at-the-back].” [@Football_LDN] #afc

Emery: “Mesut can play right or left or as a #10 in different systems, also with Ramsey playing with three or two, getting in the opposition box. I think players are very open in their mind to playing in different positions to help us, giving us big performances & good attitude.”

Btw,香港chanel我未入過唔知價

喺香港入名店好撚大壓力

我Levis都唔敢入

Sokratis Papastathopoulos on Mavropanos: “Dinos can become much better than me & it will be bad for him to have Papastathopoulos as a ceiling. I am telling you that Mavropanos has all the assets to become better than Papastathopoulos.” [Gazzetta] #afc

馬伕=新vvd

屌左先算

1001 搵poba開po

Pogba=u

我馬拉松刀唔敢入

政界劉馬車